點解青年新政就快破產都仲有錢請打手？

「青政打手」們可唔可以透露下做打手有幾錢？

隔離黨俾錢援助（好似係

一定係啦

which?

我都想知 熱狗成日都話人做青政打手咁一定係收好多錢架啦

世界上係得熱血支持者係唔收錢無條件支持

佢地熱血時報同網台好多人聽，打手唔奇。但青政結果搵打手點都要比少少錢啦

點解我開過撐本民前既post到而家都仲未有錢收！

唔知呀，淨係知某黨好似揸住個list咁，可以指晒啲打手出黎

幾時一齊去追本民青糧

一齊去搵黃台仰追糧

走數

莫非巴打又係苦主？

兵

係 咁辛苦食熱狗都無糧出

決定成立本民青追數大聯盟

政府條數都可以唔回
其它啲數，都唔知會唔會有拖、無欠

一拖就可以拖到二、三十年先還

我食熱狗食左成年，本民青都未出糧比我

你講大話 明明食熱狗個group 7月先有 點會食左成年

叫偉哥拎53萬出黎救濟下啦

認真mood
個group上年反網23開既

已經開左成年
當年有屌過本民前同青政
我可以搵返記錄比埋你地

依單野只可以係葉政淳想做大佢
有理冇理有冇證據都屈左先
真偽對佢黎講WFC？

其實我知 我喺個gp入面
上面假膠姐